[支那求我未？] 特朗普: Our experts are extraordinary!

正與支那保持密切聯繫
美國只有少量確診個案
但美國正密切注視
我們已向支那和吸精瓶提供一切需要的援助

我們擁有超卓的專家！

串死維尼

侵爺救救香港

解放香港

消失的習近平

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

Trump:第二階段識做啦

死開啦侵 係咪想刁大大冇面吖 強國要靠你？

中共快撚啲下跪求美帝啦

割香港俾美帝，換侵侵幫你保住個帝位

Art of Deal

侵：一直在關注🙏

侵: 我一直在撚你維尼